

 Coca-cola light, ako ju poznáme my, už dávno nieje to, čo bývala. Teraz si jej ladné krivky vzali do rúk tí najpopulárnejší talianskí návrhári, ktorí pripravili úžasnú kolekciu pod názvom "Tribute to Fashion". 
 Akcia prebehla v Miláne a flaše sa predávali na aukcii, ktorej cieľom bolo zvýšenie dotácií za účelom pomoci ženám, ktoré utrpeli zemetrasenie v Abruzze. Takže tu sú modely od módneho domu Versace, Ferreti, Blumarine, Etro, Fendi, Marni, Missoni a Moschino. 
  
 VERSACE 
  
 FERRETTI 
  
 BLUMARINE 
  
 ETRO 
  
 FENDI 
  
 MARNI 
  
 MISSONI 
  
 MOSCHINO 
  
 A TAKTO SA NA FĽAŠI COCA-COLA LIGHT VYBLÁZNILI MANOLO BLAHNIK, NATHALIE RYKIEL A ROBERTO CAVALLI. 
  
  
  
   
   
   
   
   
  

